{"kategorie":"Bildung","titel":"Botanischer Garten der Universit\u00e4t Leipzig","eingangsbereich_rollstuhlgerecht":"teilweise","personenaufzug_rollstuhlgerecht":"nein","personenaufzug_vorhanden":"nein","toilette_rollstuhlgerecht":"nein","strasse":"Linn\u00e9str. 1","plz":"04103","ort":"Leipzig","oeffnungszeiten":"Freiland Zentralgel\u00e4nde: Nov. - Febr: 9 - 16 Uhr\r\n                                        M\u00e4rz, April: 9 - 18 Uhr \r\n                                        Mai-Sept.: 9 - 20 Uhr\r\n                                        Okt.: 9 - 18 Uhr\r\nApotheker-, Duft- und Tastgarten: \r\n                 Nov.-Febr.: geschlossen \r\n                 M\u00e4rz, April, Okt.: t\u00e4glich 9 - 18 Uhr,\r\n                 Mai - Sept.: t\u00e4glich 9 - 20 Uhr Gew\u00e4chsh\u00e4user: M\u00e4rz, Okt.: Di - Fr  13-16 Uhr, \r\n             Sa, So und Feiertage 10 - 16 Uhr,\r\n            April - Sept.: Di - Fr  13 - 18 Uhr,\r\n            Sa, So und Feiertage 10 - 18 Uhr","longitude":"12.39259","latitude":"51.32999","id":"1-botanischer-garten-der-universitaet-leipzig-linn\u00e9str.-1-04103-leipzig","parkplatz_vorhanden":"ja","parkplatz_vor_einrichtung_vorhanden":"ja","anzahl_behindertenparkplaetze_v_einrichtung":"0","hauseigener_parkplatz_vorhanden":"nein","anzahl_behindertenparkplaetze_auf_hauseigenem_parkplatz":"0","ort_hauseigener_parkplatz":"","stufen_bis_eingang_vorhanden":"nein","anzahl_der_stufen_bis_eingang":"0","hoehe_einer_stufe_bis_eingang_cm":0,"eingang_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"nein","eingang_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"nein","eingang_farbliche_markierung_erste_u_letzte_stufe_vorhanden":"nein","alternativer_eingang_fuer_rollstuhlfahrer_vorhanden":"nein","ort_alternativer_eingang_fuer_rollstuhlfahrer":"","rampe_vor_eingang_vorhanden":"nein","laenge_der_rampe_cm":0,"hoehe_der_rampe_cm":0,"breite_der_rampe_cm":0,"rampe_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"nein","rampe_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"nein","rampe_farbliche_markierung_an_beginn_u_ende_der_rampe_vorhanden":"nein","eingang_klingel_vorhanden":"nein","eingang_ort_der_klingel":"","eingang_klingel_mit_wechselsprechanlage_vorhanden":"nein","eingang_hoehe_oberster_bedienknopf_von_klingel_cm":0,"kleinste_tuerbreite_bis_erreichen_der_einrichtung_cm":70,"tuerart_am_eingang_automatische_tuer":"nein","tuerart_am_eingang_halbautomatische_tuer":"nein","tuerart_am_eingang_drehtuer":"nein","tuerart_am_eingang_schiebetuer":"nein","tuerart_am_eingang_drehfluegeltuer":"ja","tuerart_am_eingang_pendeltuer":"nein","tuerart_am_eingang_andere_tuerart":"nein","aufzug_in_der_einrichtung_vorhanden":"nein","anzahl_der_stufen_bis_aufzug_in_der_einrichtung":"0","aufzug_tuerbreite_cm":0,"stufen_bis_aufzug_in_der_einrichtung_vorhanden":"nein","aufzug_breite_innenkabine_cm":0,"aufzug_tiefe_innenkabine_cm":0,"aufzug_hoehe_oberster_bedienknopf_in_innenkabine_cm":0,"aufzug_hoehe_oberster_bedienknopf_au\u00dferhalb_cm":0,"aufzug_ort_aufenthaltsort_aufzugsberechtigter":"","toilette_in_der_einrichtung_vorhanden":"ja","toilette_mit_piktogramm_als_behindertentoilette_gekennzeichnet":"nein","stufen_bis_toilette_in_einrichtung_vorhanden":"nein","anzahl_stufen_bis_toilette_in_einrichtung":"0","hoehe_der_stufen_bis_toilette_in_einrichtung_cm":0,"stufen_bis_toilette_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"nein","stufen_bis_toilette_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"nein","stufen_bis_toilette_farbliche_markierung_erste_u_letzte_stufe":"nein","tuerbreite_der_toilettenkabine_cm":65,"toilettentuer_von_au\u00dfen_entriegelbar":"nein","notklingel_in_toilettenkabine_vorhanden":"nein","hoehe_notklingel_in_toilettenkabine":"0,00000000e+00","bewegungsflaeche_vor_wc_tiefe_cm":0,"bewegungsflaeche_vor_wc_breite_cm":0,"bewegungsflaeche_links_vom_wc_tiefe_cm":0,"bewegungsflaeche_links_vom_wc_breite_cm":37,"bewegungsflaeche_rechts_vom_wc_tiefe_cm":0,"bewegungsflaeche_rechts_vom_wc_breite_cm":25,"aktivierung_amatur_waschbecken_toilettenkabine_mit_fotozelle":"nein","aktivierung_amatur_waschbecken_toilettenkabine_mit_hebelarm":"nein","besondere_hilfestellungen_f_menschen_m_hoerbehinderung_vorhanden":"nein","besondere_hilfestellungen_f_menschen_m_seebhind_blinde_vorhanden":"nein","allgemeine_hilfestellungen_vor_ort_vorhanden":"ja","beschreibung_hilfestellungen_vor_ort":"Hilfe f\u00fcr Behinderte durch das Aufsichtspersonal gegeben.\r\n\u00c4ltester deutscher Universit\u00e4tsgarten (1542) mit 9.000 Pflanzenarten der wichtigsten Klimazonen der Welt.\r\nEintritt Freiland frei,Gew\u00e4chsh\u00e4user gegen Geb\u00fchr,  F\u00fchrungen nach Vereinbarung."}