{"kategorie":"Bildung","titel":"Berufliches Schulzentrum 1 - Wirtschaft und Verwaltung","eingangsbereich_rollstuhlgerecht":"vollst\u00e4ndig","personenaufzug_rollstuhlgerecht":"ja","personenaufzug_vorhanden":"nein","toilette_rollstuhlgerecht":"vollst\u00e4ndig","strasse":"Crednerstr. 1","plz":"04289","ort":"Leipzig","oeffnungszeiten":"","longitude":"12.42843","latitude":"51.3044079","id":"122-berufliches-schulzentrum-1-wirtschaft-und-verwaltung-crednerstr.-1-04289-leipzig","parkplatz_vorhanden":"ja","parkplatz_vor_einrichtung_vorhanden":"nein","anzahl_behindertenparkplaetze_v_einrichtung":"0","hauseigener_parkplatz_vorhanden":"ja","anzahl_behindertenparkplaetze_auf_hauseigenem_parkplatz":"2","ort_hauseigener_parkplatz":"Sch\u00fclerparkplatzhof am Behinderteneingang","stufen_bis_eingang_vorhanden":"nein","anzahl_der_stufen_bis_eingang":"0","hoehe_einer_stufe_bis_eingang_cm":0,"eingang_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"nein","eingang_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"nein","eingang_farbliche_markierung_erste_u_letzte_stufe_vorhanden":"nein","alternativer_eingang_fuer_rollstuhlfahrer_vorhanden":"ja","ort_alternativer_eingang_fuer_rollstuhlfahrer":"vom Sch\u00fclerparkplatz mit halbautomatischer T\u00fcr;","rampe_vor_eingang_vorhanden":"ja","laenge_der_rampe_cm":720,"hoehe_der_rampe_cm":37,"breite_der_rampe_cm":123,"rampe_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"ja","rampe_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"ja","rampe_farbliche_markierung_an_beginn_u_ende_der_rampe_vorhanden":"ja","eingang_klingel_vorhanden":"nein","eingang_ort_der_klingel":"","eingang_klingel_mit_wechselsprechanlage_vorhanden":"nein","eingang_hoehe_oberster_bedienknopf_von_klingel_cm":0,"kleinste_tuerbreite_bis_erreichen_der_einrichtung_cm":118,"tuerart_am_eingang_automatische_tuer":"nein","tuerart_am_eingang_halbautomatische_tuer":"ja","tuerart_am_eingang_drehtuer":"nein","tuerart_am_eingang_schiebetuer":"nein","tuerart_am_eingang_drehfluegeltuer":"ja","tuerart_am_eingang_pendeltuer":"nein","tuerart_am_eingang_andere_tuerart":"nein","aufzug_in_der_einrichtung_vorhanden":"ja","anzahl_der_stufen_bis_aufzug_in_der_einrichtung":"0","aufzug_tuerbreite_cm":90,"stufen_bis_aufzug_in_der_einrichtung_vorhanden":"nein","aufzug_breite_innenkabine_cm":110,"aufzug_tiefe_innenkabine_cm":140,"aufzug_hoehe_oberster_bedienknopf_in_innenkabine_cm":90,"aufzug_hoehe_oberster_bedienknopf_au\u00dferhalb_cm":82,"aufzug_ort_aufenthaltsort_aufzugsberechtigter":"","toilette_in_der_einrichtung_vorhanden":"ja","toilette_mit_piktogramm_als_behindertentoilette_gekennzeichnet":"ja","stufen_bis_toilette_in_einrichtung_vorhanden":"nein","anzahl_stufen_bis_toilette_in_einrichtung":"0","hoehe_der_stufen_bis_toilette_in_einrichtung_cm":0,"stufen_bis_toilette_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"nein","stufen_bis_toilette_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"nein","stufen_bis_toilette_farbliche_markierung_erste_u_letzte_stufe":"nein","tuerbreite_der_toilettenkabine_cm":90,"toilettentuer_von_au\u00dfen_entriegelbar":"ja","notklingel_in_toilettenkabine_vorhanden":"ja","hoehe_notklingel_in_toilettenkabine":"4,60000000e+01","bewegungsflaeche_vor_wc_tiefe_cm":150,"bewegungsflaeche_vor_wc_breite_cm":210,"bewegungsflaeche_links_vom_wc_tiefe_cm":70,"bewegungsflaeche_links_vom_wc_breite_cm":110,"bewegungsflaeche_rechts_vom_wc_tiefe_cm":70,"bewegungsflaeche_rechts_vom_wc_breite_cm":96,"aktivierung_amatur_waschbecken_toilettenkabine_mit_fotozelle":"nein","aktivierung_amatur_waschbecken_toilettenkabine_mit_hebelarm":"nein","besondere_hilfestellungen_f_menschen_m_hoerbehinderung_vorhanden":"nein","besondere_hilfestellungen_f_menschen_m_seebhind_blinde_vorhanden":"nein","allgemeine_hilfestellungen_vor_ort_vorhanden":"ja","beschreibung_hilfestellungen_vor_ort":"Behinderte erhalten personengebundenen Schl\u00fcssel f\u00fcr die \u00d6ffnungsautomatik der Eingangst\u00fcr und die Behinderten-WC;\r\nje ein Behinderten-WC in der 1. Etage (Zi.38 - Platz rechts neben WC 82 cm) und in der 2. Etage (Zi. 130 -beidseitig anfahrbar);\r\n2 Aufz\u00fcge"}