{"kategorie":"Bildung","titel":"S\u00e4chsische Landesschule f\u00fcr H\u00f6rgesch\u00e4digte F\u00f6rderzentrum Samuel Heinicke","eingangsbereich_rollstuhlgerecht":"vollst\u00e4ndig","personenaufzug_rollstuhlgerecht":"nein","personenaufzug_vorhanden":"ja","toilette_rollstuhlgerecht":"teilweise","strasse":"Karl-Siegismund-Str. 2","plz":"04317","ort":"Leipzig","oeffnungszeiten":"Mo - Fr: 8.00 - 16.00 Uhr f\u00fcr Besucher; \r\nin den Schulferien eingeschr\u00e4nkte \u00d6ffnungszeiten","longitude":12.3981,"latitude":51.32815,"id":"130-saechsische-landesschule-fuer-hoergeschaedigte-foerderzentrum-samuel-heinicke-karl-siegismund-str.-2-04317-leipzig","parkplatz_vorhanden":"ja","parkplatz_vor_einrichtung_vorhanden":"ja","anzahl_behindertenparkplaetze_v_einrichtung":"0","hauseigener_parkplatz_vorhanden":"ja","anzahl_behindertenparkplaetze_auf_hauseigenem_parkplatz":"2","ort_hauseigener_parkplatz":"Nordseite des Geb\u00e4udes","stufen_bis_eingang_vorhanden":"nein","anzahl_der_stufen_bis_eingang":"5","hoehe_einer_stufe_bis_eingang_cm":19,"eingang_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"nein","eingang_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"nein","eingang_farbliche_markierung_erste_u_letzte_stufe_vorhanden":"nein","alternativer_eingang_fuer_rollstuhlfahrer_vorhanden":"ja","ort_alternativer_eingang_fuer_rollstuhlfahrer":"durch Hofeinfahrt","rampe_vor_eingang_vorhanden":"nein","laenge_der_rampe_cm":0,"hoehe_der_rampe_cm":0,"breite_der_rampe_cm":0,"rampe_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"nein","rampe_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"nein","rampe_farbliche_markierung_an_beginn_u_ende_der_rampe_vorhanden":"nein","eingang_klingel_vorhanden":"nein","eingang_ort_der_klingel":"","eingang_klingel_mit_wechselsprechanlage_vorhanden":"nein","eingang_hoehe_oberster_bedienknopf_von_klingel_cm":0,"kleinste_tuerbreite_bis_erreichen_der_einrichtung_cm":94,"tuerart_am_eingang_automatische_tuer":"nein","tuerart_am_eingang_halbautomatische_tuer":"ja","tuerart_am_eingang_drehtuer":"nein","tuerart_am_eingang_schiebetuer":"nein","tuerart_am_eingang_drehfluegeltuer":"nein","tuerart_am_eingang_pendeltuer":"nein","tuerart_am_eingang_andere_tuerart":"nein","aufzug_in_der_einrichtung_vorhanden":"ja","anzahl_der_stufen_bis_aufzug_in_der_einrichtung":"0","aufzug_tuerbreite_cm":90,"stufen_bis_aufzug_in_der_einrichtung_vorhanden":"nein","aufzug_breite_innenkabine_cm":90,"aufzug_tiefe_innenkabine_cm":140,"aufzug_hoehe_oberster_bedienknopf_in_innenkabine_cm":93,"aufzug_hoehe_oberster_bedienknopf_ausserhalb_cm":93,"aufzug_ort_aufenthaltsort_aufzugsberechtigter":"mit Berechtigung","toilette_in_der_einrichtung_vorhanden":"ja","toilette_mit_piktogramm_als_behindertentoilette_gekennzeichnet":"ja","stufen_bis_toilette_in_einrichtung_vorhanden":"nein","anzahl_stufen_bis_toilette_in_einrichtung":"0","hoehe_der_stufen_bis_toilette_in_einrichtung_cm":0,"stufen_bis_toilette_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"nein","stufen_bis_toilette_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"nein","stufen_bis_toilette_farbliche_markierung_erste_u_letzte_stufe":"nein","tuerbreite_der_toilettenkabine_cm":94,"toilettentuer_von_aussen_entriegelbar":"ja","notklingel_in_toilettenkabine_vorhanden":"ja","hoehe_notklingel_in_toilettenkabine":"0,00000000e+00","bewegungsflaeche_vor_wc_tiefe_cm":146,"bewegungsflaeche_vor_wc_breite_cm":140,"bewegungsflaeche_links_vom_wc_tiefe_cm":60,"bewegungsflaeche_links_vom_wc_breite_cm":20,"bewegungsflaeche_rechts_vom_wc_tiefe_cm":60,"bewegungsflaeche_rechts_vom_wc_breite_cm":80,"aktivierung_amatur_waschbecken_toilettenkabine_mit_fotozelle":"nein","aktivierung_amatur_waschbecken_toilettenkabine_mit_hebelarm":"ja","besondere_hilfestellungen_f_menschen_m_hoerbehinderung_vorhanden":"ja","besondere_hilfestellungen_f_menschen_m_seebhind_blinde_vorhanden":"nein","allgemeine_hilfestellungen_vor_ort_vorhanden":"ja","beschreibung_hilfestellungen_vor_ort":"Schreibtelefon und Fax; \r\nZugang und Aufzug nur mit berechtigtem Personal nutzbar;\r\nRechts anfahrbare Behindertentoiletten mit ebenerdigen Duschen  in der 2. und 3. Etage des Heimes Nord"}