{"kategorie":"Bildung","titel":"Die Wasserfr\u00f6sche","eingangsbereich_rollstuhlgerecht":"vollst\u00e4ndig","personenaufzug_rollstuhlgerecht":"ja","personenaufzug_vorhanden":"nein","toilette_rollstuhlgerecht":"teilweise","strasse":"An der Querbreite 4","plz":"04129","ort":"Leipzig","oeffnungszeiten":"Mo - Fr  6 - 17 Uhr","longitude":"12.3874","latitude":"51.37097","id":"186-die-wasserfroesche-an-der-querbreite-4-04129-leipzig","parkplatz_vorhanden":"ja","parkplatz_vor_einrichtung_vorhanden":"nein","anzahl_behindertenparkplaetze_v_einrichtung":"0","hauseigener_parkplatz_vorhanden":"ja","anzahl_behindertenparkplaetze_auf_hauseigenem_parkplatz":"1","ort_hauseigener_parkplatz":"","stufen_bis_eingang_vorhanden":"nein","anzahl_der_stufen_bis_eingang":"0","hoehe_einer_stufe_bis_eingang_cm":0,"eingang_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"nein","eingang_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"nein","eingang_farbliche_markierung_erste_u_letzte_stufe_vorhanden":"nein","alternativer_eingang_fuer_rollstuhlfahrer_vorhanden":"ja","ort_alternativer_eingang_fuer_rollstuhlfahrer":"rechts neben Haupteingang","rampe_vor_eingang_vorhanden":"ja","laenge_der_rampe_cm":511,"hoehe_der_rampe_cm":16,"breite_der_rampe_cm":195,"rampe_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"nein","rampe_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"nein","rampe_farbliche_markierung_an_beginn_u_ende_der_rampe_vorhanden":"nein","eingang_klingel_vorhanden":"nein","eingang_ort_der_klingel":"","eingang_klingel_mit_wechselsprechanlage_vorhanden":"nein","eingang_hoehe_oberster_bedienknopf_von_klingel_cm":0,"kleinste_tuerbreite_bis_erreichen_der_einrichtung_cm":113,"tuerart_am_eingang_automatische_tuer":"nein","tuerart_am_eingang_halbautomatische_tuer":"nein","tuerart_am_eingang_drehtuer":"nein","tuerart_am_eingang_schiebetuer":"nein","tuerart_am_eingang_drehfluegeltuer":"ja","tuerart_am_eingang_pendeltuer":"nein","tuerart_am_eingang_andere_tuerart":"nein","aufzug_in_der_einrichtung_vorhanden":"ja","anzahl_der_stufen_bis_aufzug_in_der_einrichtung":"0","aufzug_tuerbreite_cm":90,"stufen_bis_aufzug_in_der_einrichtung_vorhanden":"nein","aufzug_breite_innenkabine_cm":110,"aufzug_tiefe_innenkabine_cm":140,"aufzug_hoehe_oberster_bedienknopf_in_innenkabine_cm":85,"aufzug_hoehe_oberster_bedienknopf_au\u00dferhalb_cm":85,"aufzug_ort_aufenthaltsort_aufzugsberechtigter":"nur mit Begleitung","toilette_in_der_einrichtung_vorhanden":"ja","toilette_mit_piktogramm_als_behindertentoilette_gekennzeichnet":"ja","stufen_bis_toilette_in_einrichtung_vorhanden":"nein","anzahl_stufen_bis_toilette_in_einrichtung":"0","hoehe_der_stufen_bis_toilette_in_einrichtung_cm":0,"stufen_bis_toilette_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"nein","stufen_bis_toilette_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"nein","stufen_bis_toilette_farbliche_markierung_erste_u_letzte_stufe":"nein","tuerbreite_der_toilettenkabine_cm":93,"toilettentuer_von_au\u00dfen_entriegelbar":"nein","notklingel_in_toilettenkabine_vorhanden":"ja","hoehe_notklingel_in_toilettenkabine":"6,60000000e+01","bewegungsflaeche_vor_wc_tiefe_cm":130,"bewegungsflaeche_vor_wc_breite_cm":150,"bewegungsflaeche_links_vom_wc_tiefe_cm":60,"bewegungsflaeche_links_vom_wc_breite_cm":12,"bewegungsflaeche_rechts_vom_wc_tiefe_cm":60,"bewegungsflaeche_rechts_vom_wc_breite_cm":100,"aktivierung_amatur_waschbecken_toilettenkabine_mit_fotozelle":"nein","aktivierung_amatur_waschbecken_toilettenkabine_mit_hebelarm":"ja","besondere_hilfestellungen_f_menschen_m_hoerbehinderung_vorhanden":"nein","besondere_hilfestellungen_f_menschen_m_seebhind_blinde_vorhanden":"nein","allgemeine_hilfestellungen_vor_ort_vorhanden":"nein","beschreibung_hilfestellungen_vor_ort":"28 Krippenpl\u00e4tze; 71 Kindergartenpl\u00e4tze davon 9 Integrationskinder;\r\nTherapieraum f\u00fcr Ergotherapie, Logop\u00e4die und Fr\u00fchf\u00f6rderung; Sandk\u00e4sten und Wassermatsche unterfahrbar; ebenerdige Dusche 100 x 94 cm;"}