{"kategorie":"Bildung","titel":"Gohliser M\u00fchle - Kindertagesst\u00e4tte","eingangsbereich_rollstuhlgerecht":"vollst\u00e4ndig","personenaufzug_rollstuhlgerecht":"nein","personenaufzug_vorhanden":"nein","toilette_rollstuhlgerecht":"teilweise","strasse":"Platnerstr. 11 ","plz":"04155","ort":"Leipzig","oeffnungszeiten":"Mo - Fr  6.00 - 17.00 Uhr","longitude":12.3604185,"latitude":51.3587577,"id":"192-gohliser-muehle-kindertagesstaette-platnerstr.-11-04155-leipzig","parkplatz_vorhanden":"ja","parkplatz_vor_einrichtung_vorhanden":"nein","anzahl_behindertenparkplaetze_v_einrichtung":"0","hauseigener_parkplatz_vorhanden":"ja","anzahl_behindertenparkplaetze_auf_hauseigenem_parkplatz":"6","ort_hauseigener_parkplatz":"","stufen_bis_eingang_vorhanden":"nein","anzahl_der_stufen_bis_eingang":"2","hoehe_einer_stufe_bis_eingang_cm":16,"eingang_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"nein","eingang_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"nein","eingang_farbliche_markierung_erste_u_letzte_stufe_vorhanden":"nein","alternativer_eingang_fuer_rollstuhlfahrer_vorhanden":"ja","ort_alternativer_eingang_fuer_rollstuhlfahrer":"Schr\u00e4ge zur vordersten T\u00fcr - bitte vorher Besuch anmelden","rampe_vor_eingang_vorhanden":"ja","laenge_der_rampe_cm":305,"hoehe_der_rampe_cm":17,"breite_der_rampe_cm":100,"rampe_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"nein","rampe_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"nein","rampe_farbliche_markierung_an_beginn_u_ende_der_rampe_vorhanden":"ja","eingang_klingel_vorhanden":"ja","eingang_ort_der_klingel":"links von Haupteingang","eingang_klingel_mit_wechselsprechanlage_vorhanden":"ja","eingang_hoehe_oberster_bedienknopf_von_klingel_cm":150,"kleinste_tuerbreite_bis_erreichen_der_einrichtung_cm":93,"tuerart_am_eingang_automatische_tuer":"nein","tuerart_am_eingang_halbautomatische_tuer":"nein","tuerart_am_eingang_drehtuer":"nein","tuerart_am_eingang_schiebetuer":"nein","tuerart_am_eingang_drehfluegeltuer":"ja","tuerart_am_eingang_pendeltuer":"nein","tuerart_am_eingang_andere_tuerart":"nein","aufzug_in_der_einrichtung_vorhanden":"nein","anzahl_der_stufen_bis_aufzug_in_der_einrichtung":"0","aufzug_tuerbreite_cm":0,"stufen_bis_aufzug_in_der_einrichtung_vorhanden":"nein","aufzug_breite_innenkabine_cm":0,"aufzug_tiefe_innenkabine_cm":0,"aufzug_hoehe_oberster_bedienknopf_in_innenkabine_cm":0,"aufzug_hoehe_oberster_bedienknopf_ausserhalb_cm":0,"aufzug_ort_aufenthaltsort_aufzugsberechtigter":"","toilette_in_der_einrichtung_vorhanden":"ja","toilette_mit_piktogramm_als_behindertentoilette_gekennzeichnet":"nein","stufen_bis_toilette_in_einrichtung_vorhanden":"nein","anzahl_stufen_bis_toilette_in_einrichtung":"0","hoehe_der_stufen_bis_toilette_in_einrichtung_cm":0,"stufen_bis_toilette_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"nein","stufen_bis_toilette_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"nein","stufen_bis_toilette_farbliche_markierung_erste_u_letzte_stufe":"nein","tuerbreite_der_toilettenkabine_cm":94,"toilettentuer_von_aussen_entriegelbar":"ja","notklingel_in_toilettenkabine_vorhanden":"ja","hoehe_notklingel_in_toilettenkabine":"1,00000000e+01","bewegungsflaeche_vor_wc_tiefe_cm":200,"bewegungsflaeche_vor_wc_breite_cm":156,"bewegungsflaeche_links_vom_wc_tiefe_cm":70,"bewegungsflaeche_links_vom_wc_breite_cm":75,"bewegungsflaeche_rechts_vom_wc_tiefe_cm":70,"bewegungsflaeche_rechts_vom_wc_breite_cm":88,"aktivierung_amatur_waschbecken_toilettenkabine_mit_fotozelle":"nein","aktivierung_amatur_waschbecken_toilettenkabine_mit_hebelarm":"ja","besondere_hilfestellungen_f_menschen_m_hoerbehinderung_vorhanden":"nein","besondere_hilfestellungen_f_menschen_m_seebhind_blinde_vorhanden":"nein","allgemeine_hilfestellungen_vor_ort_vorhanden":"ja","beschreibung_hilfestellungen_vor_ort":"Zugang zur 1. Etage nicht m\u00f6glich; teiloffenes Konzept; Schwerpunktkindertagesst\u00e4tte im Sprachprojekt \"Fr\u00fche Chancen\" - Sprachbegleitkraft bis 2014 vor allem im Krippenbereich; im EG Beh.-WC - linke Anfahrbarkeit durch Waschbecken eingeschr\u00e4nkt"}