{"kategorie":"Bildung","titel":"Nathanael - Evangelische Kindertagesst\u00e4tte","eingangsbereich_rollstuhlgerecht":"teilweise","personenaufzug_rollstuhlgerecht":"ja","personenaufzug_vorhanden":"nein","toilette_rollstuhlgerecht":"vollst\u00e4ndig","strasse":"Rietschelstr. 12 ","plz":"04177","ort":"Leipzig","oeffnungszeiten":"6.30 - 17.00 Uhr","longitude":12.33283,"latitude":51.33959,"id":"196-nathanael-evangelische-kindertagesstaette-rietschelstr.-12-04177-leipzig","parkplatz_vorhanden":"nein","parkplatz_vor_einrichtung_vorhanden":"nein","anzahl_behindertenparkplaetze_v_einrichtung":"0","hauseigener_parkplatz_vorhanden":"nein","anzahl_behindertenparkplaetze_auf_hauseigenem_parkplatz":"0","ort_hauseigener_parkplatz":"","stufen_bis_eingang_vorhanden":"nein","anzahl_der_stufen_bis_eingang":"0","hoehe_einer_stufe_bis_eingang_cm":0,"eingang_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"nein","eingang_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"nein","eingang_farbliche_markierung_erste_u_letzte_stufe_vorhanden":"nein","alternativer_eingang_fuer_rollstuhlfahrer_vorhanden":"ja","ort_alternativer_eingang_fuer_rollstuhlfahrer":"\u00fcber Schr\u00e4ge zum Hintereingang oder mit dem Aufzug zum EG (bitte vorher anmelden - kein Selbstfahrer)","rampe_vor_eingang_vorhanden":"ja","laenge_der_rampe_cm":1000,"hoehe_der_rampe_cm":65,"breite_der_rampe_cm":100,"rampe_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"nein","rampe_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"nein","rampe_farbliche_markierung_an_beginn_u_ende_der_rampe_vorhanden":"ja","eingang_klingel_vorhanden":"nein","eingang_ort_der_klingel":"","eingang_klingel_mit_wechselsprechanlage_vorhanden":"nein","eingang_hoehe_oberster_bedienknopf_von_klingel_cm":0,"kleinste_tuerbreite_bis_erreichen_der_einrichtung_cm":95,"tuerart_am_eingang_automatische_tuer":"nein","tuerart_am_eingang_halbautomatische_tuer":"nein","tuerart_am_eingang_drehtuer":"nein","tuerart_am_eingang_schiebetuer":"nein","tuerart_am_eingang_drehfluegeltuer":"ja","tuerart_am_eingang_pendeltuer":"nein","tuerart_am_eingang_andere_tuerart":"nein","aufzug_in_der_einrichtung_vorhanden":"ja","anzahl_der_stufen_bis_aufzug_in_der_einrichtung":"0","aufzug_tuerbreite_cm":90,"stufen_bis_aufzug_in_der_einrichtung_vorhanden":"nein","aufzug_breite_innenkabine_cm":110,"aufzug_tiefe_innenkabine_cm":140,"aufzug_hoehe_oberster_bedienknopf_in_innenkabine_cm":85,"aufzug_hoehe_oberster_bedienknopf_ausserhalb_cm":85,"aufzug_ort_aufenthaltsort_aufzugsberechtigter":"nur auf Anforderung","toilette_in_der_einrichtung_vorhanden":"ja","toilette_mit_piktogramm_als_behindertentoilette_gekennzeichnet":"nein","stufen_bis_toilette_in_einrichtung_vorhanden":"nein","anzahl_stufen_bis_toilette_in_einrichtung":"0","hoehe_der_stufen_bis_toilette_in_einrichtung_cm":0,"stufen_bis_toilette_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"nein","stufen_bis_toilette_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"nein","stufen_bis_toilette_farbliche_markierung_erste_u_letzte_stufe":"nein","tuerbreite_der_toilettenkabine_cm":95,"toilettentuer_von_aussen_entriegelbar":"ja","notklingel_in_toilettenkabine_vorhanden":"ja","hoehe_notklingel_in_toilettenkabine":"1,00000000e+01","bewegungsflaeche_vor_wc_tiefe_cm":150,"bewegungsflaeche_vor_wc_breite_cm":170,"bewegungsflaeche_links_vom_wc_tiefe_cm":70,"bewegungsflaeche_links_vom_wc_breite_cm":120,"bewegungsflaeche_rechts_vom_wc_tiefe_cm":70,"bewegungsflaeche_rechts_vom_wc_breite_cm":95,"aktivierung_amatur_waschbecken_toilettenkabine_mit_fotozelle":"nein","aktivierung_amatur_waschbecken_toilettenkabine_mit_hebelarm":"ja","besondere_hilfestellungen_f_menschen_m_hoerbehinderung_vorhanden":"nein","besondere_hilfestellungen_f_menschen_m_seebhind_blinde_vorhanden":"nein","allgemeine_hilfestellungen_vor_ort_vorhanden":"ja","beschreibung_hilfestellungen_vor_ort":"f\u00fcr Kinder ab 1. Lj. bis zum Schuleintritt; Kiga im 1. OG mit teiloffenem Konzept in Stammgruppen mit Bezugserzieher; Sprachf\u00f6rdergruppe; enge Zusammenarbeit mit Ergotherapeuden und Logop\u00e4den f\u00fcr I-Kinder\r\nim EG je ein Behinderten-WC f\u00fcr Erwachsene und Ki"}