{"kategorie":"Bildung","titel":"DIE VILLA","eingangsbereich_rollstuhlgerecht":"vollst\u00e4ndig","personenaufzug_rollstuhlgerecht":"nein","personenaufzug_vorhanden":"ja","toilette_rollstuhlgerecht":"vollst\u00e4ndig","strasse":"Lessingstr. 7","plz":"04109","ort":"Leipzig","oeffnungszeiten":"\u00d6ffnungszeiten (siehe Monatsprogramm)","longitude":12.366829,"latitude":51.3421318,"id":"210-die-villa-lessingstr.-7-04109-leipzig","parkplatz_vorhanden":"ja","parkplatz_vor_einrichtung_vorhanden":"ja","anzahl_behindertenparkplaetze_v_einrichtung":"1","hauseigener_parkplatz_vorhanden":"nein","anzahl_behindertenparkplaetze_auf_hauseigenem_parkplatz":"0","ort_hauseigener_parkplatz":"","stufen_bis_eingang_vorhanden":"nein","anzahl_der_stufen_bis_eingang":"0","hoehe_einer_stufe_bis_eingang_cm":0,"eingang_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"nein","eingang_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"nein","eingang_farbliche_markierung_erste_u_letzte_stufe_vorhanden":"nein","alternativer_eingang_fuer_rollstuhlfahrer_vorhanden":"ja","ort_alternativer_eingang_fuer_rollstuhlfahrer":"Hintereingang mit Au\u00dfenlift nach Anforderung","rampe_vor_eingang_vorhanden":"nein","laenge_der_rampe_cm":0,"hoehe_der_rampe_cm":0,"breite_der_rampe_cm":0,"rampe_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"nein","rampe_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"nein","rampe_farbliche_markierung_an_beginn_u_ende_der_rampe_vorhanden":"nein","eingang_klingel_vorhanden":"ja","eingang_ort_der_klingel":"rechts neben Au\u00dfenlift","eingang_klingel_mit_wechselsprechanlage_vorhanden":"nein","eingang_hoehe_oberster_bedienknopf_von_klingel_cm":130,"kleinste_tuerbreite_bis_erreichen_der_einrichtung_cm":93,"tuerart_am_eingang_automatische_tuer":"nein","tuerart_am_eingang_halbautomatische_tuer":"nein","tuerart_am_eingang_drehtuer":"nein","tuerart_am_eingang_schiebetuer":"nein","tuerart_am_eingang_drehfluegeltuer":"ja","tuerart_am_eingang_pendeltuer":"nein","tuerart_am_eingang_andere_tuerart":"nein","aufzug_in_der_einrichtung_vorhanden":"ja","anzahl_der_stufen_bis_aufzug_in_der_einrichtung":"0","aufzug_tuerbreite_cm":93,"stufen_bis_aufzug_in_der_einrichtung_vorhanden":"nein","aufzug_breite_innenkabine_cm":100,"aufzug_tiefe_innenkabine_cm":140,"aufzug_hoehe_oberster_bedienknopf_in_innenkabine_cm":83,"aufzug_hoehe_oberster_bedienknopf_ausserhalb_cm":130,"aufzug_ort_aufenthaltsort_aufzugsberechtigter":"rechts neben Aufzug","toilette_in_der_einrichtung_vorhanden":"ja","toilette_mit_piktogramm_als_behindertentoilette_gekennzeichnet":"ja","stufen_bis_toilette_in_einrichtung_vorhanden":"nein","anzahl_stufen_bis_toilette_in_einrichtung":"0","hoehe_der_stufen_bis_toilette_in_einrichtung_cm":0,"stufen_bis_toilette_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"nein","stufen_bis_toilette_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"nein","stufen_bis_toilette_farbliche_markierung_erste_u_letzte_stufe":"nein","tuerbreite_der_toilettenkabine_cm":94,"toilettentuer_von_aussen_entriegelbar":"ja","notklingel_in_toilettenkabine_vorhanden":"ja","hoehe_notklingel_in_toilettenkabine":"1,00000000e+01","bewegungsflaeche_vor_wc_tiefe_cm":165,"bewegungsflaeche_vor_wc_breite_cm":220,"bewegungsflaeche_links_vom_wc_tiefe_cm":55,"bewegungsflaeche_links_vom_wc_breite_cm":90,"bewegungsflaeche_rechts_vom_wc_tiefe_cm":43,"bewegungsflaeche_rechts_vom_wc_breite_cm":96,"aktivierung_amatur_waschbecken_toilettenkabine_mit_fotozelle":"nein","aktivierung_amatur_waschbecken_toilettenkabine_mit_hebelarm":"ja","besondere_hilfestellungen_f_menschen_m_hoerbehinderung_vorhanden":"nein","besondere_hilfestellungen_f_menschen_m_seebhind_blinde_vorhanden":"nein","allgemeine_hilfestellungen_vor_ort_vorhanden":"ja","beschreibung_hilfestellungen_vor_ort":"Zur Benutzung des Au\u00dfenliftes bitte Personal per Klingel anfordern, Hauslift vom Kellergescho\u00df in die Etagen als Selbstfahrer nutzbar\r\nBehindertentoilette befindet sich in der 1. Etage - mit Euroschl\u00fcssel zu \u00f6ffnen\r\n\r\nAngebote in der VILLA:\r\nEltern- und"}