{"kategorie":"Bildung","titel":"Kinobar Prager Fr\u00fchling","eingangsbereich_rollstuhlgerecht":"teilweise","personenaufzug_rollstuhlgerecht":"ja","personenaufzug_vorhanden":"ja","toilette_rollstuhlgerecht":"teilweise","strasse":"Bernhard-G\u00f6ring-Str. 152","plz":"04277","ort":"Leipzig","oeffnungszeiten":"Vorf\u00fchrung t\u00e4glich:\r\n17.30 Uhr, 20 Uhr und 22.15 Uhr","longitude":12.3761968,"latitude":51.3110022,"id":"227-kinobar-prager-fruehling-bernhard-goering-str.-152-04277-leipzig","parkplatz_vorhanden":"ja","parkplatz_vor_einrichtung_vorhanden":"ja","anzahl_behindertenparkplaetze_v_einrichtung":"2","hauseigener_parkplatz_vorhanden":"nein","anzahl_behindertenparkplaetze_auf_hauseigenem_parkplatz":"0","ort_hauseigener_parkplatz":"","stufen_bis_eingang_vorhanden":"ja","anzahl_der_stufen_bis_eingang":"7","hoehe_einer_stufe_bis_eingang_cm":18,"eingang_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"nein","eingang_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"nein","eingang_farbliche_markierung_erste_u_letzte_stufe_vorhanden":"nein","alternativer_eingang_fuer_rollstuhlfahrer_vorhanden":"ja","ort_alternativer_eingang_fuer_rollstuhlfahrer":"","rampe_vor_eingang_vorhanden":"ja","laenge_der_rampe_cm":680,"hoehe_der_rampe_cm":53,"breite_der_rampe_cm":120,"rampe_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"ja","rampe_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"ja","rampe_farbliche_markierung_an_beginn_u_ende_der_rampe_vorhanden":"nein","eingang_klingel_vorhanden":"ja","eingang_ort_der_klingel":"links neben dem Eingang","eingang_klingel_mit_wechselsprechanlage_vorhanden":"nein","eingang_hoehe_oberster_bedienknopf_von_klingel_cm":108,"kleinste_tuerbreite_bis_erreichen_der_einrichtung_cm":85,"tuerart_am_eingang_automatische_tuer":"nein","tuerart_am_eingang_halbautomatische_tuer":"nein","tuerart_am_eingang_drehtuer":"nein","tuerart_am_eingang_schiebetuer":"nein","tuerart_am_eingang_drehfluegeltuer":"ja","tuerart_am_eingang_pendeltuer":"nein","tuerart_am_eingang_andere_tuerart":"nein","aufzug_in_der_einrichtung_vorhanden":"ja","anzahl_der_stufen_bis_aufzug_in_der_einrichtung":"0","aufzug_tuerbreite_cm":90,"stufen_bis_aufzug_in_der_einrichtung_vorhanden":"nein","aufzug_breite_innenkabine_cm":110,"aufzug_tiefe_innenkabine_cm":140,"aufzug_hoehe_oberster_bedienknopf_in_innenkabine_cm":91,"aufzug_hoehe_oberster_bedienknopf_ausserhalb_cm":92,"aufzug_ort_aufenthaltsort_aufzugsberechtigter":"","toilette_in_der_einrichtung_vorhanden":"ja","toilette_mit_piktogramm_als_behindertentoilette_gekennzeichnet":"ja","stufen_bis_toilette_in_einrichtung_vorhanden":"nein","anzahl_stufen_bis_toilette_in_einrichtung":"0","hoehe_der_stufen_bis_toilette_in_einrichtung_cm":0,"stufen_bis_toilette_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"nein","stufen_bis_toilette_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"nein","stufen_bis_toilette_farbliche_markierung_erste_u_letzte_stufe":"nein","tuerbreite_der_toilettenkabine_cm":95,"toilettentuer_von_aussen_entriegelbar":"ja","notklingel_in_toilettenkabine_vorhanden":"ja","hoehe_notklingel_in_toilettenkabine":"4,50000000e+01","bewegungsflaeche_vor_wc_tiefe_cm":200,"bewegungsflaeche_vor_wc_breite_cm":173,"bewegungsflaeche_links_vom_wc_tiefe_cm":71,"bewegungsflaeche_links_vom_wc_breite_cm":47,"bewegungsflaeche_rechts_vom_wc_tiefe_cm":71,"bewegungsflaeche_rechts_vom_wc_breite_cm":98,"aktivierung_amatur_waschbecken_toilettenkabine_mit_fotozelle":"nein","aktivierung_amatur_waschbecken_toilettenkabine_mit_hebelarm":"ja","besondere_hilfestellungen_f_menschen_m_hoerbehinderung_vorhanden":"nein","besondere_hilfestellungen_f_menschen_m_seebhind_blinde_vorhanden":"nein","allgemeine_hilfestellungen_vor_ort_vorhanden":"ja","beschreibung_hilfestellungen_vor_ort":"Zugang \u00fcber Rampe und Aufzug nur w\u00e4hrend der Gesch\u00e4ftszeiten des Hauses der Demokratie m\u00f6glich oder nach vorheriger Anmeldung, \r\nf\u00fcr Zugang zum Behinderten-WC beim Personal melden"}