{"kategorie":"Bildung","titel":"Krystallpalast Variet\u00e9 Leipzig GmbH","eingangsbereich_rollstuhlgerecht":"teilweise","personenaufzug_rollstuhlgerecht":"nein","personenaufzug_vorhanden":"ja","toilette_rollstuhlgerecht":"vollst\u00e4ndig","strasse":"Magazingasse 4","plz":"04109","ort":"Leipzig","oeffnungszeiten":"Kasse: \r\nMo - Sa 10.00 - 20.00 Uhr;\r\nSo  13.00 - 18.00 Uhr;\r\nbei Sp\u00e4tvorstellung bis 21.00 Uhr;       \r\n           \r\nVorstellungen:  \r\nMi, Do 20.00 Uhr;\r\nFr  21.00 Uhr\r\nSa 18.00 und 21.00 Uhr\r\nSo  15.00 und 18.00 Uhr","longitude":"12.3768937","latitude":"51.3372765","id":"261-krystallpalast-variet\u00e9-leipzig-gmbh-magazingasse-4-04109-leipzig","parkplatz_vorhanden":"ja","parkplatz_vor_einrichtung_vorhanden":"nein","anzahl_behindertenparkplaetze_v_einrichtung":"0","hauseigener_parkplatz_vorhanden":"nein","anzahl_behindertenparkplaetze_auf_hauseigenem_parkplatz":"0","ort_hauseigener_parkplatz":"Schillerstra\u00dfe 4x","stufen_bis_eingang_vorhanden":"ja","anzahl_der_stufen_bis_eingang":"1","hoehe_einer_stufe_bis_eingang_cm":13,"eingang_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"nein","eingang_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"nein","eingang_farbliche_markierung_erste_u_letzte_stufe_vorhanden":"nein","alternativer_eingang_fuer_rollstuhlfahrer_vorhanden":"ja","ort_alternativer_eingang_fuer_rollstuhlfahrer":"","rampe_vor_eingang_vorhanden":"nein","laenge_der_rampe_cm":0,"hoehe_der_rampe_cm":0,"breite_der_rampe_cm":0,"rampe_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"nein","rampe_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"nein","rampe_farbliche_markierung_an_beginn_u_ende_der_rampe_vorhanden":"nein","eingang_klingel_vorhanden":"nein","eingang_ort_der_klingel":"","eingang_klingel_mit_wechselsprechanlage_vorhanden":"nein","eingang_hoehe_oberster_bedienknopf_von_klingel_cm":0,"kleinste_tuerbreite_bis_erreichen_der_einrichtung_cm":100,"tuerart_am_eingang_automatische_tuer":"nein","tuerart_am_eingang_halbautomatische_tuer":"nein","tuerart_am_eingang_drehtuer":"nein","tuerart_am_eingang_schiebetuer":"nein","tuerart_am_eingang_drehfluegeltuer":"ja","tuerart_am_eingang_pendeltuer":"nein","tuerart_am_eingang_andere_tuerart":"nein","aufzug_in_der_einrichtung_vorhanden":"ja","anzahl_der_stufen_bis_aufzug_in_der_einrichtung":"0","aufzug_tuerbreite_cm":90,"stufen_bis_aufzug_in_der_einrichtung_vorhanden":"nein","aufzug_breite_innenkabine_cm":110,"aufzug_tiefe_innenkabine_cm":140,"aufzug_hoehe_oberster_bedienknopf_in_innenkabine_cm":138,"aufzug_hoehe_oberster_bedienknopf_au\u00dferhalb_cm":110,"aufzug_ort_aufenthaltsort_aufzugsberechtigter":"am Empfang oder im Saal","toilette_in_der_einrichtung_vorhanden":"ja","toilette_mit_piktogramm_als_behindertentoilette_gekennzeichnet":"ja","stufen_bis_toilette_in_einrichtung_vorhanden":"nein","anzahl_stufen_bis_toilette_in_einrichtung":"0","hoehe_der_stufen_bis_toilette_in_einrichtung_cm":0,"stufen_bis_toilette_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"nein","stufen_bis_toilette_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"nein","stufen_bis_toilette_farbliche_markierung_erste_u_letzte_stufe":"nein","tuerbreite_der_toilettenkabine_cm":93,"toilettentuer_von_au\u00dfen_entriegelbar":"ja","notklingel_in_toilettenkabine_vorhanden":"ja","hoehe_notklingel_in_toilettenkabine":"9,00000000e+01","bewegungsflaeche_vor_wc_tiefe_cm":153,"bewegungsflaeche_vor_wc_breite_cm":182,"bewegungsflaeche_links_vom_wc_tiefe_cm":230,"bewegungsflaeche_links_vom_wc_breite_cm":93,"bewegungsflaeche_rechts_vom_wc_tiefe_cm":230,"bewegungsflaeche_rechts_vom_wc_breite_cm":93,"aktivierung_amatur_waschbecken_toilettenkabine_mit_fotozelle":"ja","aktivierung_amatur_waschbecken_toilettenkabine_mit_hebelarm":"nein","besondere_hilfestellungen_f_menschen_m_hoerbehinderung_vorhanden":"nein","besondere_hilfestellungen_f_menschen_m_seebhind_blinde_vorhanden":"nein","allgemeine_hilfestellungen_vor_ort_vorhanden":"ja","beschreibung_hilfestellungen_vor_ort":"markierte Behindertenparkpl\u00e4tze in der Schillerstra\u00dfe;\r\nHinweis bei Kartenbestellung erm\u00f6glicht Hilfe beim Weg zur Toilette sowie Reservierung gut erreichbarer Sitzpl\u00e4tze; auf Anfrage auch spezielles Speiseangebot f\u00fcr Diabetiker"}