{"kategorie":"Bildung","titel":"Die Heilsarmee - Korps Leipzig","eingangsbereich_rollstuhlgerecht":"nein","personenaufzug_rollstuhlgerecht":"nein","personenaufzug_vorhanden":"nein","toilette_rollstuhlgerecht":"nein","strasse":"S\u00fcdblick 5a","plz":"04329","ort":"Leipzig","oeffnungszeiten":"Mo - Fr  9.00 - 17.00 Uhr\r\nSo          10.00 - 14.00 Uhr\r\n\r\nGottesdienst: So 10.00 - 12.00 Uhr\r\nJugendcaf\u00e9: Mi 15.30 - 21.30 Uhr,\r\n                       Fr 15.30 - 20.30 Uhr,\r\n                       Sa 15.30 - 22.30 Uhr\r\nBegegnungscaf\u00e9: Fr und So 15.00 - 18.00 Uhr\r\nFrauenkreis: Di 16.00 - 17.30 Uhr","longitude":12.45533,"latitude":51.35121,"id":"266-die-heilsarmee-korps-leipzig-suedblick-5a-04329-leipzig","parkplatz_vorhanden":"ja","parkplatz_vor_einrichtung_vorhanden":"ja","anzahl_behindertenparkplaetze_v_einrichtung":"0","hauseigener_parkplatz_vorhanden":"nein","anzahl_behindertenparkplaetze_auf_hauseigenem_parkplatz":"0","ort_hauseigener_parkplatz":"","stufen_bis_eingang_vorhanden":"ja","anzahl_der_stufen_bis_eingang":"9","hoehe_einer_stufe_bis_eingang_cm":16,"eingang_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"ja","eingang_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"ja","eingang_farbliche_markierung_erste_u_letzte_stufe_vorhanden":"nein","alternativer_eingang_fuer_rollstuhlfahrer_vorhanden":"ja","ort_alternativer_eingang_fuer_rollstuhlfahrer":"","rampe_vor_eingang_vorhanden":"ja","laenge_der_rampe_cm":42,"hoehe_der_rampe_cm":6,"breite_der_rampe_cm":159,"rampe_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"nein","rampe_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"nein","rampe_farbliche_markierung_an_beginn_u_ende_der_rampe_vorhanden":"nein","eingang_klingel_vorhanden":"ja","eingang_ort_der_klingel":"links neben der T\u00fcr","eingang_klingel_mit_wechselsprechanlage_vorhanden":"ja","eingang_hoehe_oberster_bedienknopf_von_klingel_cm":137,"kleinste_tuerbreite_bis_erreichen_der_einrichtung_cm":120,"tuerart_am_eingang_automatische_tuer":"nein","tuerart_am_eingang_halbautomatische_tuer":"ja","tuerart_am_eingang_drehtuer":"nein","tuerart_am_eingang_schiebetuer":"nein","tuerart_am_eingang_drehfluegeltuer":"nein","tuerart_am_eingang_pendeltuer":"nein","tuerart_am_eingang_andere_tuerart":"nein","aufzug_in_der_einrichtung_vorhanden":"nein","anzahl_der_stufen_bis_aufzug_in_der_einrichtung":"0","aufzug_tuerbreite_cm":0,"stufen_bis_aufzug_in_der_einrichtung_vorhanden":"nein","aufzug_breite_innenkabine_cm":0,"aufzug_tiefe_innenkabine_cm":0,"aufzug_hoehe_oberster_bedienknopf_in_innenkabine_cm":0,"aufzug_hoehe_oberster_bedienknopf_ausserhalb_cm":0,"aufzug_ort_aufenthaltsort_aufzugsberechtigter":"","toilette_in_der_einrichtung_vorhanden":"ja","toilette_mit_piktogramm_als_behindertentoilette_gekennzeichnet":"ja","stufen_bis_toilette_in_einrichtung_vorhanden":"nein","anzahl_stufen_bis_toilette_in_einrichtung":"0","hoehe_der_stufen_bis_toilette_in_einrichtung_cm":0,"stufen_bis_toilette_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"nein","stufen_bis_toilette_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"nein","stufen_bis_toilette_farbliche_markierung_erste_u_letzte_stufe":"nein","tuerbreite_der_toilettenkabine_cm":95,"toilettentuer_von_aussen_entriegelbar":"ja","notklingel_in_toilettenkabine_vorhanden":"ja","hoehe_notklingel_in_toilettenkabine":"0,00000000e+00","bewegungsflaeche_vor_wc_tiefe_cm":220,"bewegungsflaeche_vor_wc_breite_cm":113,"bewegungsflaeche_links_vom_wc_tiefe_cm":162,"bewegungsflaeche_links_vom_wc_breite_cm":18,"bewegungsflaeche_rechts_vom_wc_tiefe_cm":162,"bewegungsflaeche_rechts_vom_wc_breite_cm":60,"aktivierung_amatur_waschbecken_toilettenkabine_mit_fotozelle":"nein","aktivierung_amatur_waschbecken_toilettenkabine_mit_hebelarm":"ja","besondere_hilfestellungen_f_menschen_m_hoerbehinderung_vorhanden":"nein","besondere_hilfestellungen_f_menschen_m_seebhind_blinde_vorhanden":"nein","allgemeine_hilfestellungen_vor_ort_vorhanden":"ja","beschreibung_hilfestellungen_vor_ort":"Nichtraucher,\r\nSpeisekarte in Gro\u00dfschrift und Angebot f\u00fcr Diabetiker;\r\n\u00dcbernachtungsm\u00f6glichkeit in einem 2-Bett-Zimmer mit zus\u00e4tzlichem Klappbett im 1. Obergescho\u00df"}