{"kategorie":"Bildung","titel":"Stadtgarten Connewitz","eingangsbereich_rollstuhlgerecht":"teilweise","personenaufzug_rollstuhlgerecht":"nein","personenaufzug_vorhanden":"nein","toilette_rollstuhlgerecht":"nein","strasse":"Kohrener Str. \/ Burgst\u00e4dter Str. - Eingang Kohrener Str.","plz":"04277","ort":"Leipzig","oeffnungszeiten":"1. April bis 30. September:\r\nMo - Do  9.00 - 18.00 Uhr\r\nFr  9.00 - 12.00 Uhr\r\nSo  15.00 - 18.00 Uhr\r\n\r\nSa und an Feiertagen geschlossen\r\nIm September schlie\u00dft der garten Di bis Do und So bereits 17 Uhr.\r\nTerminvereinbarungen au\u00dferhalb der \u00d6ffnungszeiten sind m\u00f6glich","longitude":"12.3850938","latitude":"51.30352","id":"4-stadtgarten-connewitz-kohrener-str.-_-burgstaedter-str.-eingang-kohrener-str.-04277-leipzig","parkplatz_vorhanden":"ja","parkplatz_vor_einrichtung_vorhanden":"ja","anzahl_behindertenparkplaetze_v_einrichtung":"0","hauseigener_parkplatz_vorhanden":"nein","anzahl_behindertenparkplaetze_auf_hauseigenem_parkplatz":"0","ort_hauseigener_parkplatz":"","stufen_bis_eingang_vorhanden":"ja","anzahl_der_stufen_bis_eingang":"6","hoehe_einer_stufe_bis_eingang_cm":16,"eingang_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"nein","eingang_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"nein","eingang_farbliche_markierung_erste_u_letzte_stufe_vorhanden":"nein","alternativer_eingang_fuer_rollstuhlfahrer_vorhanden":"ja","ort_alternativer_eingang_fuer_rollstuhlfahrer":"","rampe_vor_eingang_vorhanden":"ja","laenge_der_rampe_cm":700,"hoehe_der_rampe_cm":85,"breite_der_rampe_cm":135,"rampe_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"nein","rampe_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"nein","rampe_farbliche_markierung_an_beginn_u_ende_der_rampe_vorhanden":"nein","eingang_klingel_vorhanden":"nein","eingang_ort_der_klingel":"","eingang_klingel_mit_wechselsprechanlage_vorhanden":"nein","eingang_hoehe_oberster_bedienknopf_von_klingel_cm":0,"kleinste_tuerbreite_bis_erreichen_der_einrichtung_cm":200,"tuerart_am_eingang_automatische_tuer":"nein","tuerart_am_eingang_halbautomatische_tuer":"nein","tuerart_am_eingang_drehtuer":"nein","tuerart_am_eingang_schiebetuer":"nein","tuerart_am_eingang_drehfluegeltuer":"ja","tuerart_am_eingang_pendeltuer":"nein","tuerart_am_eingang_andere_tuerart":"nein","aufzug_in_der_einrichtung_vorhanden":"nein","anzahl_der_stufen_bis_aufzug_in_der_einrichtung":"0","aufzug_tuerbreite_cm":0,"stufen_bis_aufzug_in_der_einrichtung_vorhanden":"nein","aufzug_breite_innenkabine_cm":0,"aufzug_tiefe_innenkabine_cm":0,"aufzug_hoehe_oberster_bedienknopf_in_innenkabine_cm":0,"aufzug_hoehe_oberster_bedienknopf_au\u00dferhalb_cm":0,"aufzug_ort_aufenthaltsort_aufzugsberechtigter":"","toilette_in_der_einrichtung_vorhanden":"nein","toilette_mit_piktogramm_als_behindertentoilette_gekennzeichnet":"nein","stufen_bis_toilette_in_einrichtung_vorhanden":"ja","anzahl_stufen_bis_toilette_in_einrichtung":"0","hoehe_der_stufen_bis_toilette_in_einrichtung_cm":0,"stufen_bis_toilette_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"nein","stufen_bis_toilette_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"nein","stufen_bis_toilette_farbliche_markierung_erste_u_letzte_stufe":"nein","tuerbreite_der_toilettenkabine_cm":0,"toilettentuer_von_au\u00dfen_entriegelbar":"nein","notklingel_in_toilettenkabine_vorhanden":"nein","hoehe_notklingel_in_toilettenkabine":"0,00000000e+00","bewegungsflaeche_vor_wc_tiefe_cm":0,"bewegungsflaeche_vor_wc_breite_cm":0,"bewegungsflaeche_links_vom_wc_tiefe_cm":0,"bewegungsflaeche_links_vom_wc_breite_cm":0,"bewegungsflaeche_rechts_vom_wc_tiefe_cm":0,"bewegungsflaeche_rechts_vom_wc_breite_cm":0,"aktivierung_amatur_waschbecken_toilettenkabine_mit_fotozelle":"nein","aktivierung_amatur_waschbecken_toilettenkabine_mit_hebelarm":"nein","besondere_hilfestellungen_f_menschen_m_hoerbehinderung_vorhanden":"nein","besondere_hilfestellungen_f_menschen_m_seebhind_blinde_vorhanden":"nein","allgemeine_hilfestellungen_vor_ort_vorhanden":"ja","beschreibung_hilfestellungen_vor_ort":"Hilfe durch Rufen anfordern.\r\nMittwochs jeweils ab 15 Uhr gibt es zu speziellen g\u00e4rtnerischen Problemen besondere Beratungen (z.B. Kompostwirtschaft in Haus und Garten, Mulchen und Gr\u00fcnd\u00fcngung)."}