{"kategorie":"Gastwirtschaft","titel":"The Westin Leipzig","eingangsbereich_rollstuhlgerecht":"vollst\u00e4ndig","personenaufzug_rollstuhlgerecht":"nein","personenaufzug_vorhanden":"ja","toilette_rollstuhlgerecht":"teilweise","strasse":"Gerberstr. 15","plz":"04105","ort":"Leipzig","oeffnungszeiten":"durchgehend","longitude":"12.3755215","latitude":"51.3466704","id":"418-the-westin-leipzig-gerberstr.-15-04105-leipzig","parkplatz_vorhanden":"ja","parkplatz_vor_einrichtung_vorhanden":"nein","anzahl_behindertenparkplaetze_v_einrichtung":"0","hauseigener_parkplatz_vorhanden":"ja","anzahl_behindertenparkplaetze_auf_hauseigenem_parkplatz":"0","ort_hauseigener_parkplatz":"vor und hinter dem Hotel","stufen_bis_eingang_vorhanden":"nein","anzahl_der_stufen_bis_eingang":"1","hoehe_einer_stufe_bis_eingang_cm":9,"eingang_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"nein","eingang_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"nein","eingang_farbliche_markierung_erste_u_letzte_stufe_vorhanden":"nein","alternativer_eingang_fuer_rollstuhlfahrer_vorhanden":"ja","ort_alternativer_eingang_fuer_rollstuhlfahrer":"","rampe_vor_eingang_vorhanden":"ja","laenge_der_rampe_cm":100,"hoehe_der_rampe_cm":9,"breite_der_rampe_cm":109,"rampe_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"nein","rampe_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"nein","rampe_farbliche_markierung_an_beginn_u_ende_der_rampe_vorhanden":"nein","eingang_klingel_vorhanden":"nein","eingang_ort_der_klingel":"","eingang_klingel_mit_wechselsprechanlage_vorhanden":"nein","eingang_hoehe_oberster_bedienknopf_von_klingel_cm":0,"kleinste_tuerbreite_bis_erreichen_der_einrichtung_cm":90,"tuerart_am_eingang_automatische_tuer":"ja","tuerart_am_eingang_halbautomatische_tuer":"nein","tuerart_am_eingang_drehtuer":"ja","tuerart_am_eingang_schiebetuer":"nein","tuerart_am_eingang_drehfluegeltuer":"nein","tuerart_am_eingang_pendeltuer":"nein","tuerart_am_eingang_andere_tuerart":"nein","aufzug_in_der_einrichtung_vorhanden":"ja","anzahl_der_stufen_bis_aufzug_in_der_einrichtung":"0","aufzug_tuerbreite_cm":120,"stufen_bis_aufzug_in_der_einrichtung_vorhanden":"nein","aufzug_breite_innenkabine_cm":220,"aufzug_tiefe_innenkabine_cm":128,"aufzug_hoehe_oberster_bedienknopf_in_innenkabine_cm":157,"aufzug_hoehe_oberster_bedienknopf_au\u00dferhalb_cm":145,"aufzug_ort_aufenthaltsort_aufzugsberechtigter":"","toilette_in_der_einrichtung_vorhanden":"ja","toilette_mit_piktogramm_als_behindertentoilette_gekennzeichnet":"ja","stufen_bis_toilette_in_einrichtung_vorhanden":"nein","anzahl_stufen_bis_toilette_in_einrichtung":"0","hoehe_der_stufen_bis_toilette_in_einrichtung_cm":0,"stufen_bis_toilette_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"nein","stufen_bis_toilette_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"nein","stufen_bis_toilette_farbliche_markierung_erste_u_letzte_stufe":"nein","tuerbreite_der_toilettenkabine_cm":84,"toilettentuer_von_au\u00dfen_entriegelbar":"ja","notklingel_in_toilettenkabine_vorhanden":"ja","hoehe_notklingel_in_toilettenkabine":"2,00000000e+00","bewegungsflaeche_vor_wc_tiefe_cm":100,"bewegungsflaeche_vor_wc_breite_cm":220,"bewegungsflaeche_links_vom_wc_tiefe_cm":41,"bewegungsflaeche_links_vom_wc_breite_cm":22,"bewegungsflaeche_rechts_vom_wc_tiefe_cm":41,"bewegungsflaeche_rechts_vom_wc_breite_cm":161,"aktivierung_amatur_waschbecken_toilettenkabine_mit_fotozelle":"nein","aktivierung_amatur_waschbecken_toilettenkabine_mit_hebelarm":"ja","besondere_hilfestellungen_f_menschen_m_hoerbehinderung_vorhanden":"nein","besondere_hilfestellungen_f_menschen_m_seebhind_blinde_vorhanden":"ja","allgemeine_hilfestellungen_vor_ort_vorhanden":"ja","beschreibung_hilfestellungen_vor_ort":"Zwei 2-Bett-Zi.  mit befahrbarer Dusche ohne Duschsitz; Aufladem\u00f6glichkeit f\u00fcr E-Rollst\u00fchle und Rollstuhlausleihe im Haus; \u00c4rztliche Hilfe m\u00f6glich; Federbetten k\u00f6nnen bei Bedarf f\u00fcr Allergiker ausgetauscht werden; Blindenf\u00fchrh. Erlaubt"}