{"kategorie":"Gesundheit","titel":"St\u00e4dtisches Altenpflegeheim \"Am Auenwald\"","eingangsbereich_rollstuhlgerecht":"vollst\u00e4ndig","personenaufzug_rollstuhlgerecht":"ja","personenaufzug_vorhanden":"ja","toilette_rollstuhlgerecht":"vollst\u00e4ndig","strasse":"Brandvorwerkstr. 82","plz":"04275","ort":"Leipzig","oeffnungszeiten":"","longitude":12.3662,"latitude":51.31474,"id":"658-staedtisches-altenpflegeheim-am-auenwald-brandvorwerkstr.-82-04275-leipzig","parkplatz_vorhanden":"ja","parkplatz_vor_einrichtung_vorhanden":"nein","anzahl_behindertenparkplaetze_v_einrichtung":"0","hauseigener_parkplatz_vorhanden":"ja","anzahl_behindertenparkplaetze_auf_hauseigenem_parkplatz":"1","ort_hauseigener_parkplatz":"im Hof","stufen_bis_eingang_vorhanden":"ja","anzahl_der_stufen_bis_eingang":"10","hoehe_einer_stufe_bis_eingang_cm":15,"eingang_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"ja","eingang_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"ja","eingang_farbliche_markierung_erste_u_letzte_stufe_vorhanden":"nein","alternativer_eingang_fuer_rollstuhlfahrer_vorhanden":"ja","ort_alternativer_eingang_fuer_rollstuhlfahrer":"","rampe_vor_eingang_vorhanden":"ja","laenge_der_rampe_cm":3000,"hoehe_der_rampe_cm":150,"breite_der_rampe_cm":250,"rampe_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"ja","rampe_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"ja","rampe_farbliche_markierung_an_beginn_u_ende_der_rampe_vorhanden":"nein","eingang_klingel_vorhanden":"ja","eingang_ort_der_klingel":"am Haupteingang links","eingang_klingel_mit_wechselsprechanlage_vorhanden":"ja","eingang_hoehe_oberster_bedienknopf_von_klingel_cm":110,"kleinste_tuerbreite_bis_erreichen_der_einrichtung_cm":125,"tuerart_am_eingang_automatische_tuer":"ja","tuerart_am_eingang_halbautomatische_tuer":"nein","tuerart_am_eingang_drehtuer":"nein","tuerart_am_eingang_schiebetuer":"nein","tuerart_am_eingang_drehfluegeltuer":"nein","tuerart_am_eingang_pendeltuer":"nein","tuerart_am_eingang_andere_tuerart":"nein","aufzug_in_der_einrichtung_vorhanden":"ja","anzahl_der_stufen_bis_aufzug_in_der_einrichtung":"0","aufzug_tuerbreite_cm":87,"stufen_bis_aufzug_in_der_einrichtung_vorhanden":"nein","aufzug_breite_innenkabine_cm":105,"aufzug_tiefe_innenkabine_cm":120,"aufzug_hoehe_oberster_bedienknopf_in_innenkabine_cm":115,"aufzug_hoehe_oberster_bedienknopf_ausserhalb_cm":125,"aufzug_ort_aufenthaltsort_aufzugsberechtigter":"","toilette_in_der_einrichtung_vorhanden":"ja","toilette_mit_piktogramm_als_behindertentoilette_gekennzeichnet":"ja","stufen_bis_toilette_in_einrichtung_vorhanden":"nein","anzahl_stufen_bis_toilette_in_einrichtung":"0","hoehe_der_stufen_bis_toilette_in_einrichtung_cm":0,"stufen_bis_toilette_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"nein","stufen_bis_toilette_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"nein","stufen_bis_toilette_farbliche_markierung_erste_u_letzte_stufe":"nein","tuerbreite_der_toilettenkabine_cm":80,"toilettentuer_von_aussen_entriegelbar":"ja","notklingel_in_toilettenkabine_vorhanden":"nein","hoehe_notklingel_in_toilettenkabine":"0,00000000e+00","bewegungsflaeche_vor_wc_tiefe_cm":150,"bewegungsflaeche_vor_wc_breite_cm":200,"bewegungsflaeche_links_vom_wc_tiefe_cm":150,"bewegungsflaeche_links_vom_wc_breite_cm":100,"bewegungsflaeche_rechts_vom_wc_tiefe_cm":150,"bewegungsflaeche_rechts_vom_wc_breite_cm":100,"aktivierung_amatur_waschbecken_toilettenkabine_mit_fotozelle":"nein","aktivierung_amatur_waschbecken_toilettenkabine_mit_hebelarm":"nein","besondere_hilfestellungen_f_menschen_m_hoerbehinderung_vorhanden":"nein","besondere_hilfestellungen_f_menschen_m_seebhind_blinde_vorhanden":"nein","allgemeine_hilfestellungen_vor_ort_vorhanden":"ja","beschreibung_hilfestellungen_vor_ort":"Hilfestellung durch Pflegepersonal des Heimes m\u00f6glich.\r\nEs besteht  die M\u00f6glichkeit, die Verkaufsstelle und das G\u00e4stezimmer f\u00fcr Bewohner des Wohngebietes zug\u00e4nglich zu machen"}