{"kategorie":"Gesundheit","titel":"Altenpflegeheim \"Emmaus\"","eingangsbereich_rollstuhlgerecht":"vollst\u00e4ndig","personenaufzug_rollstuhlgerecht":"ja","personenaufzug_vorhanden":"ja","toilette_rollstuhlgerecht":"vollst\u00e4ndig","strasse":"Zum Kleingartenpark 25\/26","plz":"04318","ort":"Leipzig","oeffnungszeiten":"durchgehend","longitude":12.42518,"latitude":51.34259,"id":"661-altenpflegeheim-emmaus-zum-kleingartenpark-25_26-04318-leipzig","parkplatz_vorhanden":"ja","parkplatz_vor_einrichtung_vorhanden":"ja","anzahl_behindertenparkplaetze_v_einrichtung":"0","hauseigener_parkplatz_vorhanden":"ja","anzahl_behindertenparkplaetze_auf_hauseigenem_parkplatz":"1","ort_hauseigener_parkplatz":"Wirtschaftsbereich","stufen_bis_eingang_vorhanden":"nein","anzahl_der_stufen_bis_eingang":"0","hoehe_einer_stufe_bis_eingang_cm":0,"eingang_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"nein","eingang_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"nein","eingang_farbliche_markierung_erste_u_letzte_stufe_vorhanden":"nein","alternativer_eingang_fuer_rollstuhlfahrer_vorhanden":"ja","ort_alternativer_eingang_fuer_rollstuhlfahrer":"","rampe_vor_eingang_vorhanden":"ja","laenge_der_rampe_cm":980,"hoehe_der_rampe_cm":40,"breite_der_rampe_cm":165,"rampe_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"ja","rampe_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"ja","rampe_farbliche_markierung_an_beginn_u_ende_der_rampe_vorhanden":"nein","eingang_klingel_vorhanden":"ja","eingang_ort_der_klingel":"am Haupteingang","eingang_klingel_mit_wechselsprechanlage_vorhanden":"nein","eingang_hoehe_oberster_bedienknopf_von_klingel_cm":0,"kleinste_tuerbreite_bis_erreichen_der_einrichtung_cm":107,"tuerart_am_eingang_automatische_tuer":"ja","tuerart_am_eingang_halbautomatische_tuer":"ja","tuerart_am_eingang_drehtuer":"nein","tuerart_am_eingang_schiebetuer":"nein","tuerart_am_eingang_drehfluegeltuer":"ja","tuerart_am_eingang_pendeltuer":"nein","tuerart_am_eingang_andere_tuerart":"nein","aufzug_in_der_einrichtung_vorhanden":"ja","anzahl_der_stufen_bis_aufzug_in_der_einrichtung":"0","aufzug_tuerbreite_cm":130,"stufen_bis_aufzug_in_der_einrichtung_vorhanden":"nein","aufzug_breite_innenkabine_cm":165,"aufzug_tiefe_innenkabine_cm":248,"aufzug_hoehe_oberster_bedienknopf_in_innenkabine_cm":98,"aufzug_hoehe_oberster_bedienknopf_ausserhalb_cm":87,"aufzug_ort_aufenthaltsort_aufzugsberechtigter":"","toilette_in_der_einrichtung_vorhanden":"ja","toilette_mit_piktogramm_als_behindertentoilette_gekennzeichnet":"ja","stufen_bis_toilette_in_einrichtung_vorhanden":"nein","anzahl_stufen_bis_toilette_in_einrichtung":"0","hoehe_der_stufen_bis_toilette_in_einrichtung_cm":0,"stufen_bis_toilette_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"nein","stufen_bis_toilette_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"nein","stufen_bis_toilette_farbliche_markierung_erste_u_letzte_stufe":"nein","tuerbreite_der_toilettenkabine_cm":93,"toilettentuer_von_aussen_entriegelbar":"ja","notklingel_in_toilettenkabine_vorhanden":"ja","hoehe_notklingel_in_toilettenkabine":"1,00000000e+01","bewegungsflaeche_vor_wc_tiefe_cm":250,"bewegungsflaeche_vor_wc_breite_cm":248,"bewegungsflaeche_links_vom_wc_tiefe_cm":32,"bewegungsflaeche_links_vom_wc_breite_cm":96,"bewegungsflaeche_rechts_vom_wc_tiefe_cm":12,"bewegungsflaeche_rechts_vom_wc_breite_cm":150,"aktivierung_amatur_waschbecken_toilettenkabine_mit_fotozelle":"nein","aktivierung_amatur_waschbecken_toilettenkabine_mit_hebelarm":"ja","besondere_hilfestellungen_f_menschen_m_hoerbehinderung_vorhanden":"nein","besondere_hilfestellungen_f_menschen_m_seebhind_blinde_vorhanden":"ja","allgemeine_hilfestellungen_vor_ort_vorhanden":"ja","beschreibung_hilfestellungen_vor_ort":"Aufzug 165 cm breit und 248 cm tief; gro\u00dfe Telefone mit gro\u00dfen Bedienelementen; auch Kurzzeitpflege m\u00f6glich;\r\nEinzelzimmer k\u00f6nnen mit eigenen M\u00f6beln ausgestattet werden; kleine Haustiere und Blindenf\u00fchrhunde d\u00fcrfen mitgebracht werden"}