{"kategorie":"Recht","titel":"Jobcenter Leipzig - Nebenstelle Gro\u00dfe Fleischergasse","eingangsbereich_rollstuhlgerecht":"teilweise","personenaufzug_rollstuhlgerecht":"nein","personenaufzug_vorhanden":"ja","toilette_rollstuhlgerecht":"nein","strasse":"Gro\u00dfe Fleischergasse 12, 3. Etage","plz":"04109","ort":"Leipzig","oeffnungszeiten":"Mo, Mi, Do, Fr  8 - 12 Uhr\r\nDi 8 - 18 Uhr","longitude":12.37142,"latitude":51.34253,"id":"724-jobcenter-leipzig-nebenstelle-grosse-fleischergasse-grosse-fleischergasse-12-3.-etage-04109-leipzig","parkplatz_vorhanden":"ja","parkplatz_vor_einrichtung_vorhanden":"ja","anzahl_behindertenparkplaetze_v_einrichtung":"3","hauseigener_parkplatz_vorhanden":"ja","anzahl_behindertenparkplaetze_auf_hauseigenem_parkplatz":"3","ort_hauseigener_parkplatz":"im Hof","stufen_bis_eingang_vorhanden":"nein","anzahl_der_stufen_bis_eingang":"14","hoehe_einer_stufe_bis_eingang_cm":14.5,"eingang_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"ja","eingang_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"ja","eingang_farbliche_markierung_erste_u_letzte_stufe_vorhanden":"nein","alternativer_eingang_fuer_rollstuhlfahrer_vorhanden":"ja","ort_alternativer_eingang_fuer_rollstuhlfahrer":"Hofeingang mit Schr\u00e4ge","rampe_vor_eingang_vorhanden":"ja","laenge_der_rampe_cm":1458,"hoehe_der_rampe_cm":114,"breite_der_rampe_cm":110,"rampe_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"ja","rampe_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"ja","rampe_farbliche_markierung_an_beginn_u_ende_der_rampe_vorhanden":"nein","eingang_klingel_vorhanden":"ja","eingang_ort_der_klingel":"im Eingangsbereich","eingang_klingel_mit_wechselsprechanlage_vorhanden":"nein","eingang_hoehe_oberster_bedienknopf_von_klingel_cm":95,"kleinste_tuerbreite_bis_erreichen_der_einrichtung_cm":120,"tuerart_am_eingang_automatische_tuer":"nein","tuerart_am_eingang_halbautomatische_tuer":"ja","tuerart_am_eingang_drehtuer":"nein","tuerart_am_eingang_schiebetuer":"nein","tuerart_am_eingang_drehfluegeltuer":"nein","tuerart_am_eingang_pendeltuer":"nein","tuerart_am_eingang_andere_tuerart":"nein","aufzug_in_der_einrichtung_vorhanden":"ja","anzahl_der_stufen_bis_aufzug_in_der_einrichtung":"0","aufzug_tuerbreite_cm":120,"stufen_bis_aufzug_in_der_einrichtung_vorhanden":"nein","aufzug_breite_innenkabine_cm":150,"aufzug_tiefe_innenkabine_cm":250,"aufzug_hoehe_oberster_bedienknopf_in_innenkabine_cm":125,"aufzug_hoehe_oberster_bedienknopf_ausserhalb_cm":145,"aufzug_ort_aufenthaltsort_aufzugsberechtigter":"","toilette_in_der_einrichtung_vorhanden":"ja","toilette_mit_piktogramm_als_behindertentoilette_gekennzeichnet":"ja","stufen_bis_toilette_in_einrichtung_vorhanden":"nein","anzahl_stufen_bis_toilette_in_einrichtung":"0","hoehe_der_stufen_bis_toilette_in_einrichtung_cm":0,"stufen_bis_toilette_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"nein","stufen_bis_toilette_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"nein","stufen_bis_toilette_farbliche_markierung_erste_u_letzte_stufe":"nein","tuerbreite_der_toilettenkabine_cm":98,"toilettentuer_von_aussen_entriegelbar":"ja","notklingel_in_toilettenkabine_vorhanden":"nein","hoehe_notklingel_in_toilettenkabine":"","bewegungsflaeche_vor_wc_tiefe_cm":50,"bewegungsflaeche_vor_wc_breite_cm":90,"bewegungsflaeche_links_vom_wc_tiefe_cm":62,"bewegungsflaeche_links_vom_wc_breite_cm":200,"bewegungsflaeche_rechts_vom_wc_tiefe_cm":62,"bewegungsflaeche_rechts_vom_wc_breite_cm":18,"aktivierung_amatur_waschbecken_toilettenkabine_mit_fotozelle":"nein","aktivierung_amatur_waschbecken_toilettenkabine_mit_hebelarm":"ja","besondere_hilfestellungen_f_menschen_m_hoerbehinderung_vorhanden":"nein","besondere_hilfestellungen_f_menschen_m_seebhind_blinde_vorhanden":"nein","allgemeine_hilfestellungen_vor_ort_vorhanden":"ja","beschreibung_hilfestellungen_vor_ort":"WC f\u00fcr Behinderte in der 2. Etage neben Aufzug, Raum 238;\r\nLeistungen f\u00fcr Bildung und Teilhabe (Bildungspaket)\r\nAusfl\u00fcge und Klassenfahrten, Schulbedarf f\u00fcr Sch\u00fcler, Sch\u00fclerbef\u00f6rderungskosten, Lernf\u00f6rderung, Zuschuss zum Mittagsessen, Teilhabe am sozialen"}