{"kategorie":"Recht","titel":"Polizeirevier Leipzig Nord","eingangsbereich_rollstuhlgerecht":"vollst\u00e4ndig","personenaufzug_rollstuhlgerecht":"nein","personenaufzug_vorhanden":"nein","toilette_rollstuhlgerecht":"nein","strasse":"Essener Str. 1","plz":"04129","ort":"Leipzig","oeffnungszeiten":"0.00 - 24.00 Uhr","longitude":"12.3869064","latitude":"51.3764158","id":"764-polizeirevier-leipzig-nord-essener-str.-1-04129-leipzig","parkplatz_vorhanden":"ja","parkplatz_vor_einrichtung_vorhanden":"ja","anzahl_behindertenparkplaetze_v_einrichtung":"2","hauseigener_parkplatz_vorhanden":"ja","anzahl_behindertenparkplaetze_auf_hauseigenem_parkplatz":"2","ort_hauseigener_parkplatz":"","stufen_bis_eingang_vorhanden":"nein","anzahl_der_stufen_bis_eingang":"0","hoehe_einer_stufe_bis_eingang_cm":0,"eingang_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"nein","eingang_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"nein","eingang_farbliche_markierung_erste_u_letzte_stufe_vorhanden":"nein","alternativer_eingang_fuer_rollstuhlfahrer_vorhanden":"nein","ort_alternativer_eingang_fuer_rollstuhlfahrer":"","rampe_vor_eingang_vorhanden":"nein","laenge_der_rampe_cm":0,"hoehe_der_rampe_cm":0,"breite_der_rampe_cm":0,"rampe_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"nein","rampe_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"nein","rampe_farbliche_markierung_an_beginn_u_ende_der_rampe_vorhanden":"nein","eingang_klingel_vorhanden":"ja","eingang_ort_der_klingel":"an Stele","eingang_klingel_mit_wechselsprechanlage_vorhanden":"ja","eingang_hoehe_oberster_bedienknopf_von_klingel_cm":85,"kleinste_tuerbreite_bis_erreichen_der_einrichtung_cm":100,"tuerart_am_eingang_automatische_tuer":"nein","tuerart_am_eingang_halbautomatische_tuer":"ja","tuerart_am_eingang_drehtuer":"nein","tuerart_am_eingang_schiebetuer":"nein","tuerart_am_eingang_drehfluegeltuer":"nein","tuerart_am_eingang_pendeltuer":"nein","tuerart_am_eingang_andere_tuerart":"nein","aufzug_in_der_einrichtung_vorhanden":"nein","anzahl_der_stufen_bis_aufzug_in_der_einrichtung":"0","aufzug_tuerbreite_cm":0,"stufen_bis_aufzug_in_der_einrichtung_vorhanden":"nein","aufzug_breite_innenkabine_cm":0,"aufzug_tiefe_innenkabine_cm":0,"aufzug_hoehe_oberster_bedienknopf_in_innenkabine_cm":0,"aufzug_hoehe_oberster_bedienknopf_au\u00dferhalb_cm":0,"aufzug_ort_aufenthaltsort_aufzugsberechtigter":"","toilette_in_der_einrichtung_vorhanden":"ja","toilette_mit_piktogramm_als_behindertentoilette_gekennzeichnet":"ja","stufen_bis_toilette_in_einrichtung_vorhanden":"nein","anzahl_stufen_bis_toilette_in_einrichtung":"0","hoehe_der_stufen_bis_toilette_in_einrichtung_cm":0,"stufen_bis_toilette_handlauf_durchgehend_links_vorhanden":"nein","stufen_bis_toilette_handlauf_durchgehend_rechts_vorhanden":"nein","stufen_bis_toilette_farbliche_markierung_erste_u_letzte_stufe":"nein","tuerbreite_der_toilettenkabine_cm":106,"toilettentuer_von_au\u00dfen_entriegelbar":"ja","notklingel_in_toilettenkabine_vorhanden":"ja","hoehe_notklingel_in_toilettenkabine":"1,00000000e+01","bewegungsflaeche_vor_wc_tiefe_cm":230,"bewegungsflaeche_vor_wc_breite_cm":230,"bewegungsflaeche_links_vom_wc_tiefe_cm":72,"bewegungsflaeche_links_vom_wc_breite_cm":48,"bewegungsflaeche_rechts_vom_wc_tiefe_cm":72,"bewegungsflaeche_rechts_vom_wc_breite_cm":110,"aktivierung_amatur_waschbecken_toilettenkabine_mit_fotozelle":"nein","aktivierung_amatur_waschbecken_toilettenkabine_mit_hebelarm":"ja","besondere_hilfestellungen_f_menschen_m_hoerbehinderung_vorhanden":"ja","besondere_hilfestellungen_f_menschen_m_seebhind_blinde_vorhanden":"nein","allgemeine_hilfestellungen_vor_ort_vorhanden":"ja","beschreibung_hilfestellungen_vor_ort":"Sch\u00f6nefeld-Abtnaundorf, Sch\u00f6nefeld-Ost, Mockau-S\u00fcd, Mockau-Nord, Thekla, Plau\u00dfig-Portitz, M\u00f6ckern, Wahren, Lindenthal, L\u00fctzschena-Stahmeln, Gohlis S\u00fcd, Gohlis Mitte, Gohlis Nord, Eutritzsch, Seehausen, Wiederitzsch"}